原來香港好多人係唔識英文

咁點解仲要用英文做法定語言咁on9？

國際語言

原來加拿大好多人係唔識法文
咁點解仲要用法文做法定語言咁on9?

97之前香港受教育嘅英文都可以差啦,根本係個環境問題

英國咁多殖民地，香港人啲英文真係最撚廢，因為支那太垃圾，幾十年一大亂，成班唔識英文嘅人衝哂落嚟

點解我d英文仲係半桶水架
我中學好比心機架啦

越黎越多人唔識廣東話添啦
使唔使用普通話啊on99

不嬲都應該主英輔中(粵語)
普通話你鍾意咪另外當外語學
係個母語教學搞到依家咁垃圾

唔識咪去學囉屌

goodest english

五毛用英文係咪逐隻字母計？

Bu hui pu tong hua deng si ba

你見連登個個都打中文 出街個個手機都係睇緊中文資訊你就知

母語教學

禾地支那人點解要識英狗語言

讀中中多數英文唔掂,加上香港中低階層環境普遍都係用中文溝通,無咩練習機會,所以就算英文好果D,用英文對答都唔會夠睇同聽咁好

英文同普通話都唔識😂

做乜鳩